覺唔覺唔用安心出行同唔打疫苗既人好撚裝B

老衲-今日掃咗二維碼未？

遲啲祭祀東條英機都要掃二維碼問你死未

我用網頁版安心出行

裝b低能